人工不再受制於我 我承認

人工也許你的

又幾岩音

人工個音啱條撚

Over my dead body亦失聲